今日收工直接去政府總部啦

都好咼...橫掂收工都又要塞

港豬:聽日要返工，不了。

係呀係呀最緊要搞掂曬公司D野先去
唔係比老細炸型就唔好啦